TWICE子瑜低胸中空裙太短！熱舞「狂洩深溝、腿根黑影」引暴動

南韓女團TWICE在6/1晚間發表全新單曲《MORE & MORE》，之後更進行LIVE線上直播發表會與粉絲們互動並帶來熱舞。子瑜以一件綠色中空超激短裙驚艷全場，再度引發話題。

TWICE於5月份開始陸續釋出新專輯《MORE & MORE》的預告影片，令粉絲們期待指數破表，終於在6/1正式公開MV後便在短短一天突破千萬點閱，歌曲更立即攻下日本、巴西、加拿大等30個國家的iTunes專輯榜單第一名，可見她們的超高人氣。

當晚，TWICE也開啟直播與粉絲暢聊專輯內容，並在現場帶來新歌熱舞，而子瑜的造型有別於其他團員的波希迷亞風，她穿著綠色的低胸中空短裙在畫面中相當吸睛，而在熱舞的過程中，子瑜裙子疑似太短不停的露出長腿及黑色小褲，令粉絲看得直呼「太辣了」。

TWICE子瑜中空裙太短！熱舞「狂洩深溝、腿根黑影」引暴動（圖／YOUTUBE）

忍唔住

痴線 洗唔洗咁正式🥵

裙短但打底褲太長

狗公用賓周諗野？

子瑜深溝

狗公唔諗野

狂洩深溝、腿根黑影

個造型成個90年代KTV女郎咁
身型仲要平版咁

好唔掂喎

魚仔.....

已過全盛期

好撚樣衰啊屌
狗都唔吼
弱智先鐘意咋

殘了

已經老到成個惠英紅咁既樣

得彩瑛係最好

每日都網上暴動

睇錯巨根黑影 有啲失望

乜而家韓國啲舞 咁泰國style嘅

暴你老母動咩